RMIT 定 SPEED ME PT

小弟想進修一下讀返書,但今年速度人已經轉咗係speed 自己出certificate並唔係(poly award).
可話係降咗grade. 所以HKIE係未認.

反之RMIT 只係讀2年8個月又受HKIE認

大家有咩見意

LM

有無巴打報咗今年Seed或者RMIT?

咁誇張
Working Holiday visa咋?

Lm

SPEED，同一個價錢SPEED設施配套都好過青衣IVE。

我IVE EE HD入SPEED MECH。

咩設施配套？
青i設施都應該唔差架

SPEED位於市中心交通方便。3間校舍有穿梭巴士。
但青衣IVE返放學要排蛇餅小巴隊。(呢個係唔想讀RMIT嘅主要原因)
仲有教我IVE 嘅FULL TIME阿SIR都唔太建議讀RMIT。

SPEED生可以用POLYU設施，飯堂都有成8個，仲有酒樓。
有24小時室，校舍冷氣夠凍。

可行的DISPLINE
SPEED ME RMIT ME
ACE ACE
BSS BSS
CAI
ENV
GAS
MCL MCL
MIE
MNA

收gpa幾多知唔知

我舊制無GPA，但接近65分同做緊SUB仔AE
我估interview正正常常都會收。

真係ching